8473 彌明bb 袁爸爸要人啊！！！！！

屌
見282 同毛記爆升緊
0.24x 狗衝咗
點撚知

要人
地方的袁爸爸需要買貨

白痴仔想搵人黎比你沽貨
你唔係要人，係要水魚啫
同泛民一撚樣
分別係泛民廿年都搵到咁多水魚

用泛民比黎做咩

咪又係巧立名目
囗講支持我就係支持民主/樓主支持黃色概念股
實際係支持佢地永續議席月袋10萬/樓主可以沽貨離場

不過香港人識咁諗就唔會比泛民撚足廿幾年啦

開下post 鳩叫下都俾你好似共產黨咁上綱上線

B你老母
中年女人都話bb
女權就係俾你呢啲男人縱出嚟

做乜鳩

準備坐火箭

0.24照坐啦驚西咩

正股驚閪

升左仲買
梗係去未升嘅759

次次都係要282帶另外兩隻升咁

唉

今朝肥佬黎上庭，仲有話蘋果多左好多人落廣告，收益增加

分化最叻，好似踩到佢條尾

但仲ho lun正喎

ching 識食

同啲小粉蛆一樣，即刻上晒電